達哥又再開台了！！！

魔靈召喚 (Summoners War)6週年
官方邀請達哥做特別直播～
直播網址：
直播時間：2020/5/3 今晚21:30~22:30
達哥將一邊食宵夜，一邊做臭手100抽，到底臭手達會抽到甚麼呢，好期待喔😎

(下面一堆垃圾手機game廣告唔撚貼)

周日直播時間表:
21:30 魔靈召喚100抽
22:40 Mortal Kombat 11 試用新廢角-未來戰士阿諾舒華

BLOCK你呢達狗好耐

達哥終於強勢回歸

唔好再開post,唔忍心見住連燈仔繼續做反指標

連燈仔反左咁耐，仲有咁多廣告拍，再一次印證連燈逢紅必反，逢反必紅既定律

我幾時話過自己係達哥fans

連登仔唔信邪

連登仔反共，係咪永遠唔會成功？

推
行動post

推

拉

魔靈召喚黃定藍？

逢反必紅
迖狗今次實反到金黃

拉what

真
已經決定跟隨反達大軍一齊放棄狙擊林鄭黑警，全力狙擊達哥

10K人睇達哥玩手機驚

連登仔果然係達哥暗Fans，次次有直播都提我，等我唔會miss左，thanks

Thanks for sharing

迖?不了

咁你點入嚟

關我撚事

睇下今晚有冇一萬人先

唔成功，叫做掙扎下，都要繼續做

食住吉野家 睇達哥就係最高享受

達哥唔食藍店的，引戰撚

識貨，我食緊元氣
陣間用華為手機睇live

真

推
倒數2個鐘

唔表態係迖哥嘅自由
你係引戰狗你係連衛兵
拉

推 行動post✊🏻

行你老母 拉

正

迖what 拉

中國變能左大贏家 美國亂哂龍
唉贏登仔又燈

訂閱數下降第二波開始未？

連登仔:達哥無表態，所以係藍
達粉:有圖為證
連登仔:達哥只係繼續關注，無出黎，所以係藍

達哥出左黎可能又變偽黃，所以又係藍

準備好抽奶共達d獎

邊忽奶

又可以睇反達嬲豬

係咪食黃店

開埋鏡頭食野 好可恥
反達撚呢!!!
去晒邊

好明顯達哥係黃,睇棚牙都知

達哥好型

得返唔夠3千人
反達義士又距離成功一大步
繼續加油

2914人
算唔算多？

但多咗好多人課金

J哥哥既2倍

第1日 10000人
達粉：d反達撚潛撚晒去邊？

第2日 6000人
達粉：正常數都ok啦

第3日 3000人
歡迎造句

多咗人課金

btw條女幾正，叫咩名？

好撚大波

屌你老母 支那達又賣廣告

台灣直播主,歐洲台主

原來叫mita，台妹

網路發生問題。請再試一次。

收咗幾多廣告費？

4718了
反達義士加油啊

今日直播就係播其他人打機？

即刻跌落3184
燈撚到呢

邊個共產黨

十點半有摸肚Combat

MK11 奶共 game 嚟？

唔想睇達哥打on9 game
唔睇了

好悶，就嚟頂唔順開返部 ps4 玩

喂一萬個達粉去撚左邊？
有大波妹都唔入黎j？

我都冇睇

呢期復出

5000人了

無咩好抽水，少咗嗰啲人又唔會走去支持大J同伍公子，達哥點都多人睇過嗰兩個，立於不敗之地

咁又係
我仲有得等達太祖送大禮

黃藍係政見，但唔好睇就係唔好睇，所以你話連登仔幾現實...
伍公子到而家仲係得千幾人睇

冇女又得返3000人
7000個忘本既達粉

玩呢啲想有人睇都難

無忘本

等睇達哥除衫

抽哂d垃圾倒米

香港玩完 達哥開台都咁少人關注

關注達 又開台啦
繼續關注香港時事

達哥唔係短髮咩

你講乜，拉

x2 , 我都想問

出盡奶力推先得4000
我無力推了

佢咁一百抽要幾錢？

假直播 播片

咁撚垃圾？
會唔會最後一抽中大裝？

10K未

等緊睇Martial Combat

點假直播呀 一路有覆chatroom
達哥一直都長髮

又一個盲既

喂得返2500人既
一萬個達粉呢

同之前個平反post一樣 得一日貨仔

雷聲大雨點小
仲話炒大車

忽然「真兄弟」係咁嫁喇
一陣又「好失望」

推到上10k

有冇得睇迖哥個訂閱人數？